【王晶導演影版《倚天屠龍記》陣容】

張無忌：林峯
張翠山：古天樂
趙敏：文詠珊
周芷若：邱意濃
紫衫龍王：陳紫涵
宋青書：劉浩龍
殷素素：朱晨麗
張三丰：甄子丹
金毛獅王：徐錦江
光明左使楊逍：方中信
青翼蝠王：黃浩然
白眉鷹王：駱應鈞
苦頭陀：郭政鴻
滅絕師太：梁琤
華山二老：田啓文、林子聰
成昆：釋延能

成班平均年齡50歲

華山二老：田啓文、林子聰
似啦

劍雄究竟得罪咗咩人

笑到仆街個造型

聽講小昭係邱淑貞個女做

成套戲好cctvb feel
btw林峯個樣好瘦削吓
駱應鈞幾型
紅衫女係邊個

金毛獅王應該駱應鈞做番啦

笑片

永續田雞

古天樂+林峰
拍尋秦記下嘩?

林峰加jm 係咪香港最強中生陣容？

要同程至美say聲sorry

居然九成香港演員，唔係target 大陸咩。

林峰做張翠山都嫌老

駱應鈞做完獅王做鷹王

早十年拍就ok，林峯老到....

First aid

點解下集仲有張翠山

想點撚樣

老年版？嚇死人咩亂9咁黎
搵唔到人就唔好拍啦 日日翻拍倚天唔厭咩

d九唔搭八造型好似cctvb出品

田雞十字軍東征

張三丰：甄子丹
光明左使楊逍：方中信
青翼蝠王：黃浩然

點解咁撚好笑

好老既張無忌

公道講句，Janiceman 點鬥，朕mk味

劍雄

王晶做周芷若就睇

鈺琪

青翼蝠王

無忌叔叔

老坑屠龍記

劉浩龍做宋青書？搞笑劇黎？
文穎姍？做古裝model？

劍雄個look柒到仆街

鈺頁

黃浩然正

個十字軍係邊位?

G

咪抗敏住啦

HI郡主
最近睇完兩世歡 又鐘意番鈺琪了

又甄子丹又古天樂 洗唔洗咁重本

真係有人睇？

笑片黎

撐警版就真 方中信

黃浩然

林峰件衫襯到成個人特別矮

田雞個角色好似係李連杰版有

真一出幾日就煲完

喺舊版係紅十字軍，專醫性飢渴同投錯胎

係咪講30年後張無忌既退休生活

新王晶出品
必屬垃圾

仲有黃活撚條無戲契弟

因為李連杰版又係王晶拍

收皮

個邱意濃雞味濃，唔知有無同王先生先大戰300回合

最撚好笑係劍雄哥 徐錦江頂左二叔個位做金毛獅王都ok

阿原

有冇馬浚偉唱主題曲？

「倚天續集」係近年不斷翻炒嘅話題
前兩年李連杰唔掂嗰時，王晶仲話要搵甄子丹做添

抗敏是一輩子的事

殷素素：朱晨麗
張三丰：甄子丹
青翼蝠王：黃浩然 好難想像黃浩然點做到蝠王
苦頭陀：郭政鴻

黃浩然個樣我笑能左勁耐

張無忌：林峯
張翠山：古天樂

尋泰記?

除咗炒冷飯，可唔可以有啲新意
你估仲係以前咁少選擇咩，送都唔睇啦

好重驅風油味

苦頭陀:準備好就Go!

炒冷飯都算
炒到咁真係……
之前套劇起碼都搵吓新人
呢套

笑死人咩蝠王

唔係下集，係重拍

張敏年代想佢出電影下集，又無出
廿幾年後玩lee d..

咁本身都係笑片

笑撚左

今集去到大都未

唔撚會睇

劍雄哥😂😂😂😂😂😂

屌 個個都好搞笑

當年都係田啓文

屌你依家先知係馬唱

朱晨麗做張無忌老母

把聲完全唔似

泰王李隆基

下下拍倚天
拍套笑傲江湖黎睇下得唔得
無d新意

咁多香港演員嘅？想套戲冇得係大陸做呀！想作死呀王大導？

宇宙個老妝令我諗起

方中信，dklm啦，返去同黑警屌屎忽啦

原作張無忌退休都係23歲，林峰今年都40

林峯 古天樂做父子幾吸引

但老母係朱晨麗

妝啫

咁多香港演員，絕對係好事。
但對套戲唔太期望

見到朱晨麗同黃浩然呢兩個名，即刻覺得好重cctvb味

黃浩然吸血吸到青筋都標埋出黎

素素有口音

衝動撚

拍拍下變超級學校霸王

係咪續集先

上光明頂搵六大派

王晶技術都算數一數二
點解唔拍套野打荷里活

師兄無睇未來警察？

好老

cosplay 護士個個係咩角色

當年個套真係膠力十足

得金毛獅王同埋白眉鷹王有feel

第二張圖成個ro魔法師咁

叫支那人睇啦

但個陣容好差

溫馨提示：請唔好入場睇，網上好快有得睇

仲差？港產黎講算係大製作啦

快d拍番套破《富春山居圖》爛片紀錄

屌黃浩然笑到我仆街

笑片黎？

幾期待華山派的演出

召喚敏黨

林峯做個樣太富貴

見到d角色都唔想睇.....除咗田雞其他都9唔搭8

連啲女都唔靚。。點睇呀

ｃｌｓ

jm?

田雞又做華山二老

重要套戲服一樣

林峰搞咩咁瘦

俾返李連杰做啦

全部都愛國人士

又係 香港冇哂年輕演員 特別係男

游學修

香港後生個班carry唔起古裝
諗起都覺得怪

當年吳啟華都。。。。
屌你真係痴撚線

寡人笑撚左

其實點解成日都搵d老嘢黎做張無忌
無記錯小說入面完左都係得20幾歲

張無忌：王晶
張翠山：譚詠麟
趙敏：馬提露
周芷若：莊思敏
紫衫龍王：肥媽
宋青書：成龍
殷素素：劉美君
張三丰：曾志偉
金毛獅王：陳百祥
光明左使楊逍：高志森
青翼蝠王：王祖藍
白眉鷹王：梁烈唯
苦頭陀：楊明
滅絕師太：林鄭
華山二老：莫華倫、陳小春
成昆：羅鈞滿

最弊係舊年強國果套大眼仔張無忌好後生，同劇做楊趙果個翻版林峯都係三十幾歲。

而家林峯年過40先做張無忌。

王晶拍咸片就得
武裝都係係徐克

徐克...不如Bandai 搵佢拍Gundam 算啦

趙敏會唔會無啦啦講英文？
張無忌 你promise 過我

方中信
不了

呢套擺明笑片黎好冇

我既戰鬥力只有8千

有啲興趣
好耐無睇過熟口熟面既香港明星拍金庸

望左個周芷若

浸北姑咪 出晒黎

咩事

公司忍笑忍得好辛苦

王晶.....無興趣了

老人院拍咸濕版啦

好懷念

但cast 正

哇好嘔心

呢個年代仲邊有人做到東方不敗

笑到仆街，驅風

魯振順

拍緊惡搞版

終於搵到武肺第一號病人 藍翼蝠王

中年版

JON SNOW

田雞好可愛
方中信好型
劍雄笑撚死

其他角色廢事講
反正一定唔會入場睇
得罪講句,好彩查生死得早
唔係嘅話睇完呢套嘢應該會激死

睇完王晶當年個套都未死

拍落去真係爭幾班

有聲
小淫賊

轉溝女神個女啫

香港有演員啦咩？

華山二老係邊個？

一廠白眉鷹王、二廠金毛獅王

華山二老

造型師：觀眾熱鬧討論 造型成功了

樣唔掂
只可以做宋青書呢啲小角色

Jm做趙敏，個趙敏係咪會講英文對白

笑撚左。。。。想搵個後生既都冇

林峯呢個look 似16年後楊過多啲

前面加多4隻字一定大收

「尋秦記之」

一高一矮

係專醫性飢渴同投錯胎個版本？

還掂都係, 好心搵番大口青做蝠王啦

舊果套佢好似專醫性肌渴同投錯胎？

王晶 我接受唔到囉唔該

陳珏琪 既 趙敏真
真係無可能輸

JM 不了

小淫賊

楊逍 真係不知所謂
搵個奶黑警既人去演

導演本身都奶

笑死我個個都咁老真係有人比錢入戲院睇咩？

全部香港人

文詠珊究竟俾王晶中出咗幾多Q先從晶女郎手上搶到主角做呢?

係咩，我見d大陸劇照好多男既都成個東方不敗咁款

點解林峯塊面咁瘦
成個阿叔咁

屌你變陸4屠殺記

咪係，成班偽韓仔成個女人咁撚樣

其實係吳耀漢

成四十歲，根本係阿叔既年紀嚟

屌其實呢啲唔係10年先拍一次咩 咁撚快再翻拍 有冇技窮到咁

王晶不了

呢套唔係電影咩？

如果搵d有男人味既拍 多情劍客無情劍 咁就正喇

幾時先去到大都

點解古天樂會肯拍
仲要唔係主角

老就老啲
但一樣會支持

比佢女友搾乾哂

唔鍾意個支那婆

專醫投錯胎

強烈要求青翼蝠王換人

應該由陳展鵬或者陳山聰駕馭呢個造型

得田雞keep到仲係佢

仲老過當年吳啟華

當年為何無續集？

要俾錢入場睇藍精拍嘅片不了

做乜鳩。。

玩返 超級學校霸王 風格

東莞800貨色

舊版

蝠王

林峰做楊過好似好d

反建議:

張三丰 李連杰
殷素素 邱淑貞
青翼蝠王 李燦森
成崑 鄭少秋

呢個好難, 富山春宮圖係爛片界中不可動搖嘅無上神作

方中sir做楊逍 侮辱左

琪b